到呢個地步我諗冇人反對立即重組警隊

公然表示同香港政府第二把交椅誓不兩立
擺明搞港獨

政府都要重組啦
互相包庇

咁香港都係時候獨立

第一個要拎警察祭旗先
恃住有槍有炮打橫行

去到呢個地步已經唔到轉頭 要重新改革個制度 已經唔搵一兩個膠層交人就了事
個7婆一早識做比粒糖大家就唔會搞到咁大件事

其實叫其他紀律部隊出來維持游行秩序仲好。
根本市民一見警察個人都著左火。
根本唔會聽。
倒不如即刻叫其他部隊頂。 DSOA 用警察部錢。
警察做番市面治安

哪裡有警察哪裡有暴力

留番起落閘差館就可以了。
No show = good show🙏🏼

20:21 Update: 仆街九巴已經收L晒啲站牌!
預計輕鐵都會停! 睇路呀!
=====

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

自己組隊出黎仲好過啦

呢個真

零政治智慧完美演繹

無話唔得，做實事示威現場當場落孖葉拘捕違法濫權嘅上司/同袍，咁就真係可以重振聲威喇

錔嗰下已經比周圍未醒既亂槍射死

我講緊警察當場拘捕黑警喎

我知呀
以現時睇黑警實比正常既多好多
錔嗰下分分鐘已經比其他黑既禁撚住甚至辣低

著住制服應該唔會掛
我估其他人個腦會error哂﹐然後睇定d先再決定﹐應該唔會插手

共產黨一向都強調要由黨指揮鎗
但香港警隊既情況係已經失控，只要我唔中意就算係政府order我都可以唔理
甚至有大量警員係網上指摘張建宗為警隊道歉，所以就算由共產黨既角度睇，重組警隊係遲早既事

要！

警隊係政權向人民施暴既利器，唔可以一句聽命令就當自己無罪！

依家警察變過街老鼠
對佢地維穩都冇好處